而家ps4pro係咪已經唔駛炒價都有貨

之前一直唔買住

依家3480 前幾日見到

蘇寧個網有現貨

聽眾Sony門市有大量現貨